祖記征美大軍 C朗冇份

【體育】球迷欲在祖雲達斯美國之旅看到基斯坦奴朗拿度的身影，只怕要失望了，因為萬人迷並未列入出征大軍之列。

祖雲達斯剛公佈美國之旅的大軍名單，當中有多名參戰世界盃的名將都榜上無名，包括新加盟老婦人的萬人迷基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），換言之，他肯定不會在美國倒戈鬥皇家馬德里，亦令比賽的號召力大打折扣。

祖雲達斯日前宣佈新球季的季票全部售罄，新加盟的C朗所帶來的商業效應可見一斑。

除他以外，保羅戴巴拿、希古恩、古達度及杜格拉斯哥斯達亦不會隨行，上述戰將所屬國家隊全都在世界盃16強止步。至於協助克羅地亞殺入世界盃決賽的文迪蘇傑，因假期未完自然亦不會隨隊。

祖記將於周四鬥拜仁慕尼黑，然後與賓菲加、美職明星隊及皇家馬德里交鋒。

宜家唔打歐冠未必有機會打嫁喎

都未夾好踢法 點去比賽

除他以外，保羅戴巴拿、希古恩、古達度及杜格拉斯哥斯達亦不會隨行
打閪咩

呢啲比賽踢黎都罷啦

有多名參戰世界盃

戴巴拿

練波都好辛苦

牙朗一人carry成隊，駛咩夾

克仔個場咪踢咗陣囉